初選有投票都係參與左35+運動，應該全部拉得？

係

其實係
可以試下申請難民

共產黨收到風呀祖做硬總統
所以驚

正，感謝黨

係，大家好自為之

想睇下點拉成百萬人。

事實 係

佢要幾時拉，就幾時拉

都冇keep data

有cam?

你要自己proof evidence俾外國

姜b 一人一票

愈多人去就愈難搞，果便d關員都唔係好想招呼你

今次絕對會加速 BNO 人士流亡

你有save evidences當然靜雞雞
唔通唱通街

咁而家如果有投過d人應該save 定delete ?

緊係upload上cloud

你當香港警察it流架？

係呀
你自己keep 一個secret google cloud
有晒人知咩

閪

🙏🏿

香港集中營

走難